一場所謂既選舉就可以令人將五個半月既野忘記得一乾二淨。

推翻左中共港共啦？
義士放哂啦？
五個半月以黎死左幾多人？
傷左幾多人？
拉左幾多人？

呢場選舉呢個制度根本就係有問題，點解會有人將呢個結果睇得咁重要？

大家可唔可以繼續作戰？定係你地由始至終都當人係condom咋？

唔好沉醉於假既希望同「勝利」，會死人架

你不如推行動po 啦

agree

咁叻你咪發行囉，又唔做嘢又要屌，最憎呢d人。

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

廢話之餘 你點睇出有人忘記發生過嘅野

吹撚脹啊？

我做過乜我洗撚話你知？

我好怕香港人既金魚記憶...出下Post幾好啊？

廢你老母？你自己睇啦仆街！

所以要狂推

議員多謝哂，個個月又袋幾皮

忠言逆耳 香港人鍾意自我陶醉
贏左區選妄想可以配票贏埋立法會

on9樓主 收嗲啦
講撚到自己好撚巴閉
你哩啲廢物匿係屋企啦

廢話悔氣post,拉

最撚慘係呢班友真係以為呢五個半月所做既野係換到到呢個假希望...

同袋住先有乜撚野分別。

行動po!

袋唔袋後話啦，而家起碼要打撚醒班金魚。

咪係

你認撚住我個名，打完場仗喺煲底就同我隻揪。

大前提係你條仆街夠膽出黎！

哦，咁你又入黎睇？

根本係事實而係你地無得駁。

推

On99

不嬲講區選
只係一個反擊開始同民意既警號

所以要經常性提住場仗未完

比死線

替死左既義士覺得可憐 一日之內變棄卒

快搞活動

出面有人做緊。

11日前已有預言：

【區選泛民大勝 => 和理非復仇成功 => 階段性勝利！Yeah！】

根本同condom無分別

Agree

Block

無計，有d香港人都金魚記憶無鬼用

樓主有無諗過貼行動post link
share 去唔同forum la

我開始懷疑不停提話人地忘記唔做野既人都係風向撚嚟一係就熱狗怨婦走出嚟justify 自己

屌你提到覺得好撚煩, 十個post 6,7 個都話忘記左, 有D 野講一次大家心中有數唔撚使日日係到提

好多剩係識批評，但無建議

急需一次街頭大動員，行動post

我都係係tg gp share 咋
大家一齊幫手，我入唔哂咁多gp

就係因為冇忘記呢五個半月先至有今日
抗爭運動一直都係人民表態的方式
燃燒彈就可以推翻中共港共？
換位思考下啦！
政權最怕係乜？

你係到做咩呢?

介紹你去 fb 既 HK Club 04
個gp 主都係藍絲， 最扑街係十個post 有一兩個正常，其他都係藍絲post

請各位唔好再推行動post 以外嘅，香港人無靜過，係啲冷氣軍師無出去唔知發生緊咩。現實係好多活動等緊推post，好多人仲爭取緊五大訴求

做到風向撚就唔洗開咁多個post啦

關你撚事咩柒頭

出面咁多行動post 你去推啦?

政治運動一向為政治明星鋪路，而家目的已達，钱女路嘅材料 who fucking care

post 去藍絲page 做咩？？？